其實汪明荃既英文名係咪orange

笑撚左